有冇人做過pizza express?

如題
有冇巴打做過pt waiter?
好唔好做？人工編更又係點？
Thx

唉 搵工好煩

Push

做緊 一陣反6點

幾錢人工？ 難唔難做嫁？

56$起（間間唔同） 你英文勁就唔難 同事67成都係尼泊爾果堆 人都幾nice 好唔好做就睇你去邊間做

主要語言係英文？ 有冇話要求員工英文要好流利？
如果九龍塘嗰間點睇？

其實你去見就應該請 英文勁會方便啲姐 寫單之類 又一城果邊我只係知會忙

諗緊去九龍塘見定觀塘 但九龍塘近我啲 觀塘又點睇呢？

尖沙嘴我就熟 觀塘唔知

聽日見完工匯報下先

頭先見完 佢話等second in 姐係簽合約定要做啲咩？

同埋佢話比得$50/hr

50$應該有bonus （唔係tips )要上個官網睇或者問經理

咁巴打知唔知second in係點？

唔知啵 不過好難唔請 可能簽合約挂

Pt人工除非你有相關經驗否則多數都係$50開始

Fw果間多尼記，apm唔清楚

至於second in得就多數請，唔洗簽約

做緊PT 人工算正常 一開始都有50以上 但同事就好多南亞人 要英文加身體語言溝通 福食幾好

PT都不錯 福食幾好間唔中又可以食兩個鐘飯
不過都要睇下間鋪個經理點樣